香港蓋世太保已成立，每日捉拿港人返密室虐殺

出現了
大家最期待既畫面出現了
今次受害者係學生

一群自稱休班警察、無法出示任何可驗證身份既人類當眾襲擊、嚴重傷害他人身體、召來大批武裝恐怖份子恐嚇在場人士，
全部帶返密室虐殺
若干日後受害者全部都會被自殺，被跳海

今次好彩有鏡頭，有街坊
下次無咁好彩了
冇鏡頭，冇人圍觀
就地格殺你都冇人知

。。。

香港人
準備好隨時當街被虐殺未？！！
你當場被殺，唔會有機會伸冤

你冚家都會被虐殺

點算好呢？
繼續快樂抗爭、和平抗爭嗎？

搵我？

香港人要真。反抗
就地攻擊恐怖份子
格殺恐怖份子無罪！

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推